好開心呀派到男拔😍 想問下各位ching有冇啲咩要注意？

例如有啲咩讀男拔嘅名人一定要識🤔

識你老母個大客

陳庭佳前校長

陳庭佳